黑警ig自白

21/7 元朗白衫黑社會打人讀後感

14/7 沙田新城市廣場黑警自作孽讀後感

李展樂係咪好想出道？

就算換咗ig icon做Spider-Man都救唔返你(cry)

支那人樣

講咩冇事黑警有事警察,咁大肚婆同推BB車既父母冇示威冇叫黑警,點解佢地搵警察都冇人幫?

Push

成9日都話有事就警察 冇事黑警
用下你地個狗腦啦
有冇事你都係黑警呀
但黑警就唔撚洗做呀？
你冇出糧架？
全港市民出糧比你架 唔撚洗做
又要收人工 又要唔做野？
免費午餐呀？叫雞叫到懵撚左呀？
On99 你班狗上至下都係低能架
抵你地比老豆搵仔班admin起底
不過都要身邊朋友爆料先知咁多既
平時得罪人多 咪多人爆料囉 反醒下啦